dse中文應該點溫

得返兩個月都冇 仲可以做啲咩

等

寂寞到夜深

邊個細科唔得

唔想等死
作文淨係作議論文
依家先溫記敘文唔知仲嚟唔嚟得切

閱讀

睇書

有睇 但係對閱讀都冇乜用

溫下d文言文翻譯字？

利申 唔肯定而家dse仲有冇呢d考

唔係議論易死過記敘文咩？
利申：2017DSE

記極都記唔到 諗住放棄文言文

但我唔識作記敘文
中學咁多年黎都係作過兩三次記敘
但議論文好飄忽一時七十幾一時四十幾

睇d mock既參考答案
領悟下點捉到拎分位

拜神

靠底

有2017中文閱讀同作文題目 有意pm

Joint us 五本文言文
做哂佢包中文閱讀有5
文言文滿分話撚知篇白話點鳩法
信不信由你

做完對答案就得
唔需要日記夜記

買咗三本返嚟淨係做過第一本嘅語譯

臨考前一兩日嚟拜吓孔子啦，好靈

唔洗哂時間係科垃圾度

你條死傻狗hkcc

方丈份人好小氣呀
樓主比心機考dse 如果唔係就要讀hkcc

你expect 咩grade 先？

Dse雞先有資格串佢條垃圾asso仔

屌屌屌屌屌屌喺度恰dse雞恰得咁開心
但又唔敢入我個post對質

想overall 5
除咗閱讀之外嗰三份都OK
係作文有啲唔穩 四十幾至七十幾都拎過

屌你老母你條垃圾就真係Ive啦
Econ demand and supply mc都答撚錯食屎啦

關你撚事
好過你條死傻鳩就得啦

Hkcc仲好過ive
Asso grad等食屎啦

現實裏面一定係嗰啲肥毒柒俾人笑俾人欺凌嗰啲on9仔
係連燈咪俾佢吠下囉

文言文先易攞分囉

屋企有古文觀止但一句都睇唔明

卷一應該攞唔到二 放棄狀態

Hkcc 都入唔撚到

只要卷二卷五掂，就冇問題

古文觀止當書睇
我當年就係咁靠文言文拉，Paper 1 5** overall 5*

兩次mock 卷一
段落個題分完數字就算 反正我一撚定分錯 寫啲內容都無用
文言文填完mc就算 唔識睇

LM學野

到時做文言文先

$400/h ?

但卷一唔掂 卷二好浮

睇書(認真)
得返2個月建議你睇個文選，佳作集個類
抄底靚既句子或者用字
然後背起佢 考作文直接用
修辭靚 加扣到題冇離題 作文就好易高分
利申5*
加油 捱埋佢

唔使溫
利申：冇溫過 2332>3

當年我中文老師都係咁教

說話呢份卷真係多勞多得 得閒約下唔同同學一齊練 就算題目唔一樣但起碼真係會有助你講野流暢左同轉數快應識點去即時去回應返其他人
利申中文好差但因為練得多說話最後5*左

睇小說代替有無用
如果議論文係咪都係繼續背例子

小說嘅話你要睇返作者文筆好唔好
同埋有冇靚修辭學
因為有d流行小說可能重內容
反而唔鍾意整色整水既修辭
但係真係要抄同記
落雨一個 好天又一個 寫景一個
寫小朋友一個ect 總有個到時岩用
議論文我諗例子同結構條理個邊重要
但我當年都唔係作議論文
希望有其他議論文叻嘅巴絲指教下

文言文最易溫...
做哂個五本包你閱讀坐底有5
肯唔肯做睇你自己
當年部份同學仔話閱讀唔洗溫 結果
利申4 core 5 Econ 5**

你隻hkcc傻鳩就收下嗲先啦

你啲學生今年係咪準備做你師弟喇

唔洗温，反正温左唔會出
利申: 中文得2

有跟吹吹嘅朋友都知 中文要靠skills

係咪保我入HKCC

講左咁耐 唔記得講我上左岸好耐 有心

pure maths王者，唯六屌兄

唉屌呀我錯過咗
而家報名追唔追得切
急問

同學偏離主題

佢唔收我呢個學生教Pure
唔知係咪我唔夠料

之前都覺得屌屌屌幾搞笑
但之後真係煩到要block
仲起勢問人地讀乜
我想講人地讀乜唔重要 但點都好撚過你成日出煩膠post又笑人呢樣果樣

Blocked

屌你老母收下皮先啦，樣撚衰晒我地Hkcc

文言文都唔知點撚算
閱讀卷predict得二
其他5 or above
比佢拉低晒

我都驚拎唔到3啊中文

今天是星期三
年年都有呢個日子
中文可以話易話借火
閱讀室都無人自修緊
有人果d都係on9
一二三四五？五個小子？
白白浪費光陰溫書？
話就話努力埋呢幾個月
兩三月你估你升到天？
文章呢d靠底架on9
言必信 行必果

仲有 做埋上次巴打sd出左黎果份17dse pp
唔理考評局改唔改都好 做左包到4、5

我一路都有溫書只不過想上嚟問吓啫

屌原來係膠

屌你老母關你撚事？教精緊樓主咪撚曬時間溫書，反正都入ive，操下卷保佢穩入ive

請問關你撚事？

認真答你
想中文好
搵學校老師
唔好搵果d on9資深老師
果d無料 都係叫你穩拎2/3/4

搵d新少少 學識鮮d
叫佢幫你改文
教你閱讀skills

唔温

針對文言文同作文

留名學嘢

Byw我果陣閱讀1 最尾都拉返個4出黎

當年睇左本古文觀止去考

利申有讀文學 overall level 5